「警世」富途牛牛系統不穩時，真係要小心玩

琴晚賣1500股nok@5.88﹐因為系統成日話處理中，咁我就取消佢啦。

後來臨訓前再擺過，到今朝起身變左兩個賣盤成功，其中一個變沽空盤，好彩俾我平到倉，唔係就要客戶承擔曬責任！cls

h
h

用得牛牛做交易就抵死啦

係阿

所以我轉ft

有盤前後？之前聽人講話無

垃圾支牛 提議大家一齊轉會

盤前盤後我多數輸錢
所以我無咩所謂

有無好介紹，想要有盤前後，穩定

對我幾重要

條女幾正

lm

my gf , thanks

就開市

垃圾黎 之前向過證監投訴都無撚用

幾好, 搵唔少喎.

Sofi 如何？
不過開戶口真係好慢

開黎試下先

抵撚死

收撚皮啦用支牛買賣
正路用支牛睇info 其他非支那broker落盤

你岩lor

屌你 又壞